放學ICU孔祺雞中學係賊 多圖有證據 又開黑店呃人錢

受火雞姐事件啟發 趁早借助網絡尋求公義 求下你地唔好再比呢D垃圾入娛樂圈上位 逍遙法外 一定要比佢未來親家金龜老公知佢手腳骯髒 孔祺雞中學讀莫壽增 2014屆 我地同佢同級 同火雞間羅定X一樣係大埔 孔祺連環偷左好多人野 學校為保聲譽唔幫我地d victims 重屌返我地轉頭 話我地抵死 放得係班房預左比人偷 官逼民反 走投無路 唯有出此下策

火雞單野得段文字冇圖都咁多人信 如果今日孔雞得唔到佢既報應 我諗香港既公義真係應該值得死 連講句真說話都比人話我抵死 幾時先可以停止blame the victims 搞臭學校個名既係賊婆同教畜 唔係受害者 唔好再同我講人誰無過 我諗呢度冇咩幾多人成長過程中係賤到連環偷野唔認 唔好再合理化呢D刑事罪行 做個有腦既人

罪狀1) 中學連環失竊 所有證供 + 黑店指向佢

a) 佢將偷返黎既即影即有擺上去賣 同賣垃圾呃錢
個buyer有開埋佢電話 5423 613X 睇圖 同我中學save低既一樣 你地可以打去聽下係佢把聲 除非佢心虛唔接 或立刻改電話 buyer littleladyxx 個ig 重係度 可以search佢d tag
而且孔祺雞Whatsapp有icon因為佢有save我 證明我係佢中同 (下面會再講) Whatsapp icon係佢最中意既韓風 佢好崇韓 snsd徐弦 李敏鎬

佢偷左最少2部即影即有 粉色白色上去賣 佢間ig shop不嬲都好多差評
Ps 佢FB block del 晒好多中同 包括好多比佢偷野既人

b) 店名一定係佢黎
佢間黑店雖然可能執左 但佢依家個public IG名同以前間店名一樣
IG: Kikihung_soneexol
IG Shop: exolsonerm_shop 只係多左kiki字眼 一樣有齊佢最鐘意既sone=snsd exo rm 佢崇韓 鍾意hello kitty同粉紅色係人都知 睇埋佢ig caption and icon plz (佢fb block del左好多中同 心虛狗)
佢重將學校paper fashion夾完錢既野拿返ig shop賣 貪小便宜到死 呢個可以再補充 證據圖我一定有 只係唔想擺晒先

c) 我知道所有受害人係邊個同比佢偷過咩 但我會保護佢地唔開名
佢中學係6D班 呢班最少有4個比人偷 整個銀包同證件都冇埋 仲有即影即有相機 (佢自己本身都好似有一部白色hello kitty 但佢真係有再偷過) 裝滿無印筆既筆袋 呢班一個重點係 文商班40人入面得6個男 其餘女 所以佢好易有合適既目標 好多野偷

呢間所謂既band 1學校 為左保護校風 死都唔肯處理 仲diu返我地D victims轉頭 垃圾教畜梁廣X 梁X煒 羅鄧XX 聖公會莫聲增會督中學 梁平時同D好多人覺得睇落拽既男其實好fd (我冇dislike D男仔 反而有時有D幾有義氣) 但到緊要關頭 就拿我地呢D乖學生victims開刀 我呢一世都唔會唔記得我地被訓導罵得像條狗 話我地擺係度預左比人偷 話我地要求搜書包係浪費同學既時間 罵到我地喊到PK 條班主任事後仲問返victim: 尋日好多老師見你喊得好犀利 你情緒都幾易波動wo 我DLLM比人偷野唔幫我 仲diu返我 想我笑啊??? 如果唔係梁狗煒條撚樣舊年已經退左休 我實返去報仇 其中一次比人偷果次明明個位有CCTV 學校點9我地唔比我地睇餅帶 果陣咁岩就黎考DSE D victims更加唔敢影響成績 憎學校仲要焗住返去既感覺你地唔會明 同一級被人偷咁多次都唔處理唔警告 仲屌 我期求你班PK既子女兒孫唔好比人係學校恰

推一推先

頭香

lm

罪狀2) 佢屋企好窮 唔認自己老豆 + 我兜口兜面diu過佢賊 佢極心虛等同默認 (有需要再補充)
i) 佢ig shop叫老豆去交收 因為佢老豆好老 就同人講果個係佢阿爺
以前返學睇住佢老豆日日踩單車接佢返放學 對佢咁好 比佢知自己有個賊女仲嫌三嫌四實傷心死 見過佢父母 成屋都係大陸人黎 講野D口音… 只係佢係香港大 更多圖再補充 窮唔係問題 但作奸犯科就係罪

罪狀 3) 佢小學中學口碑都好差
公主病 以為自己好撚靚 成日串人罵人 但成日比人背後笑 臨畢業扮L晒野約食飯就係為左偷我野 果日我比佢偷 佢係唯一一個行我後面既人 果個位亦完全冇其他人 佢偷完野扮fd扮無辜e.g. wtsap錄音問我單case進展 扮關心其實係勁驚被踢爆 keep her enemy close佢把聲係震晒 fail 仲係咁叫D受害人: 算啦XX 當買個教訓啦 (我當比你條臭G企少一晚街 )
孔雞本來就唔多既智商拿晒去諗橋呃人 同大陸人用腦專做假貨呃人一樣
做兒童節目仲要做賊 用自己童星既身份減低人地既懷疑心 同令人唔敢指證佢 正一係臭雞黎

枉我以前仲成日教佢做功課乜7 以前仲可憐佢比人笑北姑寫真 原來雞真係有樣睇 自己係雞係賊仲拍防小偷廣告 我真係祝你以後都比狗屌
睇死佢唔會好似火雞咁出黎道歉 佢好撚想發明星夢 做過暗星又以為自己好好戲 扮唔係賊 但比我地出面一定試到佢根本就係

佢之前係viu tv扮可憐話人地欺凌佢 屈佢真人好串 但好多佢D中小同學係king jer個post 話佢根本就係咁PK 仲有 係你欺凌victims啊死臭雞!!!!!

留名

孔雞會知我係邊個 有本事就搵人搞我囉 如果你係冇偷過 都唔洗周圍同人唱估係我wo 再講 你夠膽搞我 第一個嫌疑人一定係你 睇住黎 我寧死不屈
預左有人會盲撐佢 佢演戲扮無辜好撚勁 除非佢證明到父母就黎病死 好需要錢而偷野 eg真實病歷 戲子口講無憑lol 孔祺雞 呢D 讀書唔成既MK妹 唔洗旨意上大場面 有錢仔撚完你都飛 冇人想娶一隻雞同賊返黎教到D仔女變白痴MK賊 佢fb用過黃心穎做icon 真係G同G玩

如果孔雞係冇做 我點會risk自己既安危死都要出黎講 更加唔會搵人亂屈 屈都屈D比你有價值… 諗下你自己點解咁黑人憎 受害者對抗校園欺凌 你夠膽企出黎 就係同成間學校既舊生對抗 預左受盡護主狗所指 冇經歷過呢一切既左膠只會diu人唔愛校乜7 但如果我自己都唔發聲 就更加唔會有人揭穿佢 火雞單野得段文字冇圖都咁多人信 如果今日孔雞得唔到佢既報應 我諗香港既公義真係應該值得死 連講句真說話都比人叫我去死

我地不存在任何妒忌孔雞既可能性 每一個victim既客觀條件都比佢好好多….. 佢就反而成日妒忌人有佢冇 又窮又蠢又廢 所以咪做賊… 佢偷野人 教畜縱容就得 我唔係冇比過機會佢地 但佢地仲要態度惡劣 唔好再同我講人誰無過 有幾多人成長過程會犯刑事 我講粗口都好過你地呢D假撚

推

孔祺初試性感

如我有任何一句假話 我一定不得好死 我要追求我心目中既公義 唔係我死都唔眼閉 呢個世界D 冇腦冇同理心既 on9 永遠都係blame the victims 如果你有一日比車撞死 我係咪要話: 抵你比車撞 出得條街你就遇左 如果可以 我真係好想幾年前就聯合D victims一齊指佢 你質疑我點解當年唔報警?? 因為同好多校園案一樣 天真無力既細路仔比學校大 話搜1樓書包都屌啊 如果唔係就唔洗咁多冤案多年後先伸告 如果我將來有幸成為父母 我一定唔會比佢入讀呢間垃圾 我既人生永遠都唔會再有一個快樂既中學生活 呢一世都唔會再返去唔想同D人有任何交集 唔知乜野係母校 我曾經如此相信學校既同學老師都係美好 但係我最需要學校保護同幫助既時候 學校竟然想一個細路仔死 用victims既血淚建成學校既長城 當年班教畜成日係台上講六四 講雨傘革命 講追求真理 但係我地身上出事就叫我地收聲抵死 請問你同腐敗既政權又咩分別?? 我冇野好講 出得黎行 遇左要還 呢句野係送比孔雞既 你唔偷人野 又點會比人捉 食屎啦!!! 臭雞孔祺

留名上支那01

係沙田馬場做csa個個？

個樣

屌你老母！ 小學無教過你寫文章要有標點符號？ 點撚樣睇？

sorry 好少上 forum, 係慣左平時 whatsapp 講野既空格, 會改善, 加返標點.

Lm

試下唔好用藍色字睇睇到眼都殘

推推先

推到佢PK，補充資料需要會發，雖然有Ｄ太耐搵唔返，但都有唔少。

孔祺 youtube

孔祺 IG

話自己比人屈係大陸人，所以欺凌佢
１）你係咪大陸自己心知，見過你屋企人都係有鄉音，以前仲自己係ｙａｈｏｏ ｂｌｏｇ透露過係深圳，黎香港生你就以為自己係香港人？？ 不如你話你係孔子後人（我唔盲目歧視人，但你隱瞞出產地又話因為咁而被恰欺凌，就係講大話）
２）咁你言下之意都係歧視大陸喎，咁你仲返唔返東莞揾人仔

拿，學校作風係點，唔係得少數人意見，好多人都有插

點？你係賊係姣婆係垃圾唔可以講事實？？

紅字，你自己偷得野格又賤，係時候出黎還

咁多人鍾意偷野

push

個樣變左咁多
印象仲停留係初試

push
呢啲八婆同垃圾學校唔推到上報唔知驚

推到佢仆街

樓主，好心你就開曬d教畜名

最好有相

關我撚事咩
我又冇得屌

Who???

初試性感
記得以前做放學icu果陣好撚豬

如果佢再試性感我就原諒佢

輕輕一推

啲學校唔捉小偷 而去搵俾人偷野嘅人黎叫佢地收聲真係好反智
我學校有一年都試過有賊 報埋警
最後都係警司警戒姐 但佢以後都唔敢偷啦
你搞掂件事 街外人又點會知

舊生留名

唔知真定假
睇完只知樓主觀點論點小學雞

我就唔跟車太貼啦

推到條臭G永遠退出娛樂圈，我支持人改過自身架——

監倉，就係反省自身既好地方方，包食包住，出到黎戲路又廣Ｄ，
以後Ｄ警匪片都搵你做匪婆啊！！

雞？以為有圖講佢做雞

這麼醜的妞

其實條友都暗星得好離譜可能過多一兩年自己摺埋

推
學校有需要回應一下

佢好難彈番起架啦 當年賣青春 依家根本唔夠實力

支持 有朋友係另類苦主
不過佢身份有啲特別 一講係咩就爆咗佢出嚟
簡單嚟講孔祺就係隻吸血鬼 係咁要人地嘅錢
仲好冇禮貌 我聽到都覺得側目
[url]只可以話我朋友為咗幫屋企人用晒自己嘅錢
而佢某屋企人仲願意無條件咁付出 on9[/url]

幫你推下啦

我屌用錯code 食屎了

我想講火雞姐中學偷野係真

推到佢出黎回應下

邊位?

孔祈福黨？

佢中六嗰時應該大過佢上電視做童星個年紀啦
咁點都叫有ddd知名度 都仲敢偷嘢

又有賊婆

原來真係大陸雞嚟
推到佢仆街

初試性感

幫樓豬開名先
X 廣 偉
X 鄧 錦 萍

花生 mode: on

佢真係好撚樣衰

又唔使講到咩夠膽搞我, 寧死不屈
佢有冇咁大勢力惡到搵人隊冧你呀

睇完點解好似冇指證佢就係賊仔嘅證據嘅
定我miss咗

雖然樓主1999 但照pish

乜水嚟

證據未貼？

咁撚豬既

祺。初試

梁sir好人黎喎

全篇野睇曬都唔見有咩實質證據，仲要畢左業咁耐先拎返出黎講，梁sir都好似走埋，宜家先講到底想點

between 樓主d中文睇得好辛苦，有待改善

利申：師姐

超正

推下先

睇晒成篇野都搵唔到佢偷野既證據

所以我話樓主小學雞

屌你老母孔褀雞搞我燦烈

終於到佢

識佢 細個因為特別原因同佢相處過幾年
果陣佢老豆成70歲人 有好撚多個女人
仲成日推佢去識啲導演監製 攞個女黎搵錢
成家人都痴痴地線

關我撚事咩 暗星一件 仲悔過臭雞姐
有證有據唔一早報警同老師講
依家先黎講

留名等多啲料

推 支持樓主

放學ICU都執柒左十世，得罪講句，香港真係接近無人識佢，隨時火雞姐仲高人氣多job 過佢，而家先爆會唔會遲左d

雖然有爆料睇係開心既.....

想知多啲

又係meech 啲學校

推埋上支那01 啦
一直都以為呢間學校係好野 原來咁黑暗

有料爆？

初試性感呢

lm跟進

令我諗起初中時，本人讀大圍梁XX，當時都band2頭的班入面好撚多MK。有幾位仆街好撚中意偷手機，聽聞偷埋其他班亦好撚中意睇你唔順眼就打9你。我見過好多次。摑你面、用手肘揼你背脊、返你張枱，吐口水。發生到咁大事件，當時既班主任只問受害人你係咪做錯咩而令佢地咁對你愈壞既學生就同個死肥婆班主任關係好好，佢地既欺凌，偷人野，完全唔知啲教畜做過乜。只識包庇啲垃圾

呢件臭閪去親邊間學校，邊間就奶野

set.埋啲on9規矩

例如食飯多過6個人要提早申請

佢好似係俾人炒左咁啱莫壽增校長又退休定唔知點佢先坐到入黎

係火車見過佢同條肥仔打茄輪

學校啲老師係我心目中嘅印象都好好。。。唔似會咁講野
利申：舊生

以前舊登 岩岩上個時成日創意台見到

狄波拉。Meech

Xx燕？

永遠d暗星藝人 都會有不可告人既秘密 我諗會愈黎愈多呢d人東窗事發

第一般好似講到全世界屈火雞姐咁，成篇野好有機心，等睇撞車

根本樓主啲圖就冇張咬得入
講野又一舊舊 淨係識謾罵
完全係浪費緊大家時間

放下仇恨

性感照呢

喂
校友？
Meech前一間
食西餅食到無錢嘛

有無多d實質既證據

出晒名啦
趕撚走晒啲舊老師

條友本身都霉到on9架啦喎 ⋯⋯ 得個三千幾個followers, likes數又少
做又36唔做都36

佢都on99
Open day定speech day d西餅自己食曬
死肥琼

hk01記者好

狄波拉沙灘

孔棋邊年DSE?

冇留級嘅話應該係2014

暫時信住樓主先，乜野火雞姐同呢個人都要推到佢地仆街
d人成日用年少無知黎做藉口企圖將以前細個做過既錯事胡混過去 但其實錯就係錯 而且仲要係犯法野添 做錯事係會有後果嫁 唔好以為d人會唔記得
d mk band2,3中學真係好多呢d賊婆同mk仔，所以話第時生小朋友真係要迫佢地努力d入band1，起碼少d呢d害群之馬

性感圖呢屌

唔識

1999 邊撚個clc?

大埔d英中一向只睇成績

淨係記得佢做兒童節目個樣

Btw我咪更正咗 睇下下面個留言啦

吹啊屌你屎忽鬼

Btw icu 放學icu有冇靚女童星？

冼迪琦
家弟以前條女

同小學 佢大一年
佢係師姐 同佢講過幾句野
份人都幾仆街 把口好串嘴又臭
小學名縮寫係wks
利申 間學校好好 唔好拖埋落水

佢當時有個花名叫孔雀石綠
源於某首歌

屌佢 唔打標點都enter分下段啦

其實係佢個人有問題，唔好屌埋落其他人到
梁sir真係好好人，真係同唔少同學仔做到亦師亦友㗎
.
不過羅鄧同肥鯨仆街就可以推下

agger

梁sir真係好人黎，就算唔鍾意都離教蓄成幾條街啦下？

肥鯨呢d仆街就算啦，無當過佢係莫記一份子

放學i昆u

我入去個年就係佢上位個年
我都好想感受下甘知芬校長嘅好

甘知芬校長好正
去倫敦定唔知邊到跑馬拉松都自製I love MST banner帶過去，臨走果年運動會佢長跑拎返出黎，近看台果陣一邊show俾我地睇一邊跑

F1果年有頁功課唔識做問人抄俾佢捉到正，我話唔識做先抄，佢鬧都無鬧就走左

相反垃圾肥鯨

初試性感 回憶

呢間就係band 1

宜家一樣咁豬西

幾正wo 依家

孔祺初試做賊

Who gif

直接證據呢？
靠樓主估下估下就借連登收人皮
你估連登仔全部係弱智呀？

畢咗業5年先拎出嚟講
火雞姐又過咗一排喇
似係私怨多喎

睇嚟你都畢咗業幾耐

甘知芬肥鯨都經歷過

勿相認

幫推

根本呢條孔禎就無人識一世都無機會上到位
樓主想唱佢想佢仆街睇嚟真係好憎佢
但啲文筆勁1999
又發毒誓唔知做乜鳩
睇完成篇正係感受你真係好憎佢>>>>>>>>黑店/偷野

識唔撚識隔行+標點符號？

依加先拎出嚟講 想借連登仔對手搞鳩人？

放心 呢條女應該一世都唔會喺娛樂圈上到位

Same

唔關事，但想問點解你話人blame the victim，但又話左膠乜乜乜，你知唔知講blame the victim 最多嘅人係左膠，你又知唔知咩叫左如果你想形容嘅人唔左，咁點解叫左膠，點解唔就咁叫膠？

講真

第一，呢個post講一大堆野又無show到證據出嚟。淨係得啲唔太關事既圖。
叫人點同你討論啊？

第二，件事完左咁耐又突登拎翻出嚟講，係咪有私怨想借連登仔刀啊？當年又唔出聲既？唔係講到你不畏強權，對不公勢不低頭嫁咩？原來你眼中既公義就係網上開post引公審，而唔係現實中追究當事人？

第三，你覺得啲老師係教畜姐？有冇人認同你先？至少我當年身邊無一個同學有講過上述既兩個老師係唔好既老師，而且我都覺得佢地算得上係好老師。

第四，你要討厭佢無問題，不過用人地出身既地方係大陸呢一點嚟攻擊佢又未免太低劣喇。
對事唔對人，咁簡單既道理你都唔明白咩？

利申：校友

出post想引公審都唔該你有翻多啲有道理啲既point同實則證據啦

我要話你知，連登唔係一個你想借刀就借到既地方。

唔講太多喇，自己反省下啦。

樓主係咁一身攻擊，我心諗：WTF?! 似係你誹謗人哋多啲

見到有人鬧梁sir第一時間真係咁嘅樣
做訓導啫，又唔係要煮死個學生
再加埋佢處理手法真係寧縱無枉（我好記得佢中一新生典禮講㗎）
事實上冇好實質嘅證據真係做唔到啲咩㗎喎
.
btw莫壽增以自由度大之餘學生自律而出名
死肥鯨cut呢樣cut個樣
搞到冇撚曬個賣點
我屌你老母
作為舊生都好想推到佢落台
.
順帶輕輕一提，佢當年屌柒個公認教英文好嘅miss（有做埋訓導），鬧佢冇多元教學，搞到個miss喊住咁上堂
諗起都心痛個miss

不過睇完都覺得樓主好偏激下
孔祺有冇錯呢個唔講住，
但當年係6個訓導，總冇可能6個一齊屌柒你叫你去死掛

佢態度惡劣一件事
但講到偷嘢真係要確實證據，而且仲要隔咁耐先提返，都係唔好跟太貼

訓導教英文
肥定瘦

肥鯨整走左好多好老師

邊個？？

個名得兩個字個個

大埔友表示大埔真係好多賊，緊張財物就唔好入去。

佢同火雞都係band 1

係咪舊生有教埋歷史果個

我初中係佢教西史

我好掛住熊銘啲笑聲

屌same
佢d堂勁chur幾乎堂堂都要答問題默書，果陣勁驚
但其實最真心有用同入腦

唔怪得佢要走

佢當年應承我睇下入唔入到多d神話書

結果無幾耐就走左

好似連符sir都走埋
我本符語錄仲keep得好好㗎

佢仆街

仆街佢走咗咩
我而家自問可以攞出嚟獻世嘅英文有一半都係因為佢

符sir退休啫佢都老到得返幾條頭髮啦
btw佢最後幾年少咗金句

利申08年升中1

追追下post 離曬題
係度講間學校老師點做乜野

證據又無
追曬個post剩係見到d校友圍威喂討論老師
我都係出返去先

王x?

陳X

佢老豆唔係遲生仔 係最尾生孔祺
佢有好多個老婆
孔祺老母係第四（？）個
生完又唔知走左佬定點

陳x？

你爆佢做ptgf都仲話好睇，佢偷嘢關我撚事咩，又唔係有咩證據

Push

我信樓主 因為細細個住大埔佢個人品已經好差

同你同屆

Who?

我自己間學校上一任就係呢個人
咁聞說當年佢個朵就叫滅絕
入面所有人真係民不聊生
好在係我入讀學校個年已經換走咗佢

因為每當我諗起呢件事都會氣上心頭，所以行文凌亂，希望大家見諒。

然後我有幾點想補充：

1) 就著孔當年偷盜多位同學財物，希望她可以向一眾受害者道歉。我從頭到尾的意思是，火雞姐都成功被公審，她亦算有承擔出黎道歉。我完全不是幫她開脫的意思。既然如此，為何我就不可以要孔道歉，孔的為人有更多人證明她有問題，例如已有人指出她小學也有偷竊。

2) 此外，雖然事隔幾年，梁老師都已退休，但我仍極度希望得到學校回應，承認當時「譴責受害人，放棄搜證」做法錯誤。

可能部份舊生覺得梁老師是一個好老師。但，抱歉，就著他「譴責受害人，放棄搜證」，如此息事寧人的做法，我絲毫感受不到他的好。尤其當年看到他，不斷指罵另一位受害者沒保管自己財物，鬧到佢喊到豬頭咁，其他老師同學都有見到。我不否應梁老師擅於與學生打成一片，但就此事，我只見到他的冷血。
上面有人指，他說自己是採用「寧縱勿枉」，可是他縱的是兇徒，枉的是受害人。

相反，當年有位風評稍參差的陳xx中文老師，也意識到事態嚴重，主動向學生蒐集資料，並向訓導反映，又有主動安慰學生。你們可以去 Inbox Conrad Leung，問他當年有沒有這樣罵過那位受害者，他退休之後都認得那位同學。

3) 證據方面，隨著當年校方不了了之，息事寧人，既不搜證，又阻止我們翻查cctv。的確難有直接指向性的證據。但隨著愈多人的留言亦證明孔祺人品甚至家教也有問題，已經有人指出她小學盜竊還要死撐。我只能說只有受害人才清楚她的犯案手法，令我們很相信是她。

我們受害人當年都未夠18歲，不知道出面的天地有多大，不知道如何正確處理，因為連學校也隱惡揚善。火雞案件１０年後才被揭發，都成功申訴。我今日醒覺並變得強大，要求學校正視，就代表當初不敢作聲是受害人的錯？

唔擺好過擺 完全唔知佢乜水

做乜撚嘢

Who

學校可以黑暗成咁
我係咪發緊夢

個post 好多師兄弟

好細個喺公園玩佢撞到我 仲要啤住我 淨係記得佢話：下你知唔知我係邊個呀知啦 知你出咗名係賊婆

有冇得分享下
有幸俾佢教過兩年好掛住佢金句

你成埋圖無一幅可以做證據，間接都無，點樣開CCTV幫你搜證 ？

你都話已經有老師幫左搜證，咁有無搵到似樣d既證據可以等你攞出黎指證佢？

當年有人落雨拎人把傘都俾人訓導屌到仆街，你話有人偷銀包訓包庇，真心唔信

人地咁多受害者inbox 我話老師唔處理，唔警告啊，唔同全校講，實係屈你間學校叫我收皮啦，護主都用下腦啦

我話其中一個偷人偷既位置有ＣＣＴＶ，查看可能會知係邊個，但學校唔比睇，睇下會死？陳老師係問同學事發經過再同老師溝通。

我咪問你有無實質d證據囉
又係你話有中文老師幫手做左資料搜集，咁搜集左d咩
定係有老師幫手又搜左證，有曬證據證明係佢本人偷訓導都無action 先

你講左咁耐都拎唔到證據出黎，我質疑你肯定係叫護主啦

係我地受害人未傾好係邊個前，各自既案發都係被訓導叫我地收聲，
ＣＡＰ晒受害人對話都唔信，冇野好講，你咁鍾意學校自己慢慢鍾意，唔關我事

我L有話你地無俾人偷野
我問緊證據啊證據

between 我當年唔係d咩乖學生，呢單俾我玩應該會直接威脅訓導話報警

6D班孔祺同學
我有一日無啦啦吾見左部字典機
跟住孔祺當時好好心幫我一齊搵 我當時仲覺得奇怪 因為我地唔算話好熟
睇翻覺得同其他受害者既遭遇好似

我覺得我地一定識

Who fucking cares

根本0證據 事但搵人打幾句唔關事o既野就話係 根本成個po係到自己作故仔 笑死

dllm係佢個二手網搵翻我部字典機 個充電器因為當時留左係我屋企 所以佢連唔到個字典機一齊賣唔到幾多錢

push !!!!!!!!!!!! 上面護狗主仲係咁話我地作野
終於有victim一諂齊企出黎， 當年6D 有2個同學既即影即有都可能係二手網，因為佢執左 IG SHOP， 當時冇CAP 圖

P11 #254 小臀圓，其中一個受害人已經係二手網揾到佢比孔雞偷既電子辭典，有孔雞既聯絡姓名，唔該你地睇清楚先好話人

真係下雨天留客

雖然事隔咁多年已經無得追究
但係我相信公道自在人心
見到呢個post個mst人 希望我地可以比個警醒大家 以後遇著呢d事一定要態度強硬d報警 唔好好似我地咁不了了之 比d內賊繼續偷野
我相信梁sir係好人 但係佢我呢種息事寧人既態度 唔單止連累受害人 仲係害左孔祺

你地班同學點睇佢初試性感

輕輕一推

話說佢utube講嘢仲嚴重過係icu個陣
暴似北韓兒童

Kikisone 咁鍾意賣tvb d野

P11 #254 小臀圓，其中一個受害人已經係二手網揾到佢比孔雞偷既電子辭典，有孔雞既聯絡姓名

去到第二百五十幾個回覆先有第一個真正指向「偷野」既證據，仲要張圖都唔係你依個樓主提供既
你仲好意思叫我地「唔該睇清楚先好話人」？

仲要張圖有咩說服力⋯我求期上啲拍賣網cap張圖都得架啦

冇得聽佢fk人留堂 同熄燈plz

睇清楚先好話人？你一開始乜證據都冇 質疑你都好合理姐 宜家就話返人轉頭 犀9利

細你一屆

證據已更新，p11 #254 另一位受害人已經企出嚟。

證據有晒啦 tvb贈品 快譯通 水樽 即影即有 全部都切合晒佢個人背景同埋受害人口供

我有證據

pushhhhhh

PUSH

咁我幫手推一推啦
但似乎冇乜人想理呢啲奀星
記者入嚟攞料啦喂

推到佢見報

比機會佢上位都見唔到報，一啲都唔爭氣

雖然係，但之前隔離學校王肇枝接獲偷野會主動報警同搜書包，係果間個frd講既。cpu更加唔使講，校風嚴到咁有幾可有人犯事。

成個post得 P11 #254 個絲打俾到證據
樓主無證據就開post

啲巴打一問就推P11 #254 出嚟

我手頭上仲有兩樣嘢，但由一開始就盡量都唔想擺出嚟。

1. 張相有其他人樣，我打格仔都費事影響人
2. 有一樣野好specific, 擺咗出嚟一係比人話私人恩怨定作。
亦唔係所有受害人都敢企出黎，你地唔信就算。